蘋果拒絕HKmap.live 全港抗爭即時地圖上App Store，話佢犯法 :o)

HKmap.live 全港抗爭即時地圖
@hkmaplive
"Your app contains content - or facilitates, enables, and encourages an activity - that is not legal ... Specifically, the app allowed users to evade law enforcement."
@Apple
assume our user are lawbreakers and therefore evading law enforcement, which is clearly not the case.

其實黑警有冇打算向印尼記者道歉？

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

testflight

整 mobile web 版就夠
唔好求 apple

web無cache呀